陳惠敏有冇可能可以打柒陳曉東

廢老不了